SHF拉打特攝綜合POST833 環保魂展又準備開始了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

2！

已消失人口 3

笨大

屌晒你哋老母

哭泣或成最後贏家

8月8 公佈魂展商品

投資者睇路

輸16秒你都仲2

到

鳩騾已經冇野屌

集氣出hyper muteki

點解咁嬲

執屎留名

柒左

集到無曬氣了

最後咪又改色

早

愚人節嘅嘢可能成真

早
今日場賽事幾輕鬆

留名

插你不需理由
我卻知
你老豆個仔柒頭
曾聽說發癲的叫阿狗 好似癲狗

今日有乜賽事

無人識佢
終於唔駛比大乳笑

痴線佬聯盟第一次召集

屌你總要在雨天

泰迦開訂

btw其實係叫太牙

識貨

叫太郎個仔

曾幫你訂定下隻85 原價放售
厹教 答定邊間教會

明日看阿狗攞四五千 衝了下現
幾啱音喎

艾奧羅斯

月尾先派dcd

星戰 福伯 同廢老好似無人提過

話說驢仔好似仲未開ooo 蟲系 孤仔開好高

因為日魂未公佈之餘 限2-3佢就唔開架啦

冇聽過話搶沙鍋

唔係搶
純粹提下啫

騾仔皮已收 不必理會
人地甘心做炒孤契弟有撚計

孤爆肯開就知佢咩料啦

都唔知訂唔訂好

咁又係

訂咗
就無呢個煩惱...

福伯幾正有d想入

等日魂公佈先囉

橫掂12月無咩特別野

第一次用amiami
一隻shf有幾重
唔識計佢運費

見到個樣幾高質

0.5kg

星戰有時會失手

B記出品
必定hea撚
mother fucker雖然幾靚

555電單車機器人

慎入

內有驚嚇內容 膽小慎入

[black]

睇定d先

所以升到爆

未入估到呢張圖
超戰鬥DVD好多cap圖

如果魂展出555全套，咁就真係世界大戰

呢套膠劇

果然成班都係院友

推

好似幾好睇
吸引過tv

me就係方丈本人

.5 威力加強版

狗肉和尚

連肥妹都俾三合一同化了

四圍一體

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

狗 月
仲有兩個位 過數 一半訂金

前幾日經過9算孤 炒肥 神價ins，見到好多diva一車車咁送入去，有好多隻都7字頭 佢地知就快無人買...真係好慘!

贈送珍珠奶茶一樽

啊國前排是咪去咗韓國探老婆

1杯珍珠奶茶+月=3

屌你spy check我

嚇死我

同意想睇我壯

明光院先係主角
你壯負責行行企企

原來再販

有我壯出現 佢就係主角

一車車K....我都開始戒了

人人有骨練

咁開心

你有嘢揸手就讓機會俾人啦

前幾日經過信和 ins，見到好多蝙蝠仔一車車咁送入去，有好多隻7xx佢地知就快無人買...真係好慘!

蝙蝠係有靈性，幫人拉小提琴....請大家唔好買蝙蝠! 我都已經開始戒...

架車就快到

蟹.gif

一街都係由蝙蝠變左蟹

坐等decade

讓個機會比你

Kiva真係唔會入多隻垃撚圾到, 唔係因為佢連shf都無同埋係真骨一定唔撚會keep

踩到咁盡

一車車...

街果啲留嚟煲醋啦

我嗰隻仲要個頭中sad本身都想原價入多隻, 舊嗰隻賤賣, 依家都係廢鳩事, 反正Kiva買嚟訓盒, 就算無sad擺出嚟display都篤眼篤鼻咁

支持已開全新 放800

羨慕你

狗衝!!!

叫太假

舉起隻閪手又做魔王

long d好辛苦架
不要羨慕

推得咁快

換裝塊面會裂開

觀望態度

*玩具實物

蟹啦蟹啦

Ins point咪繼續要貨唔要錢

Megahouse嗰隻？

好型

照咁睇
我下半年就有正價ooo玩

開開心心炒玩具

收工

miss左

shf kikai?

冇工

咁正

想屌多隻

大把人真香

邊會有呀...

祝え

保安員

相信ooo都同一情況

好正喎
等下個月張凳同琴

唔理啦，真香咗先

好彩冇玩超人Line～

滑奸奶

有兩隻既

隻ex aid好唔好撳返隻

邊隻？

8月再販可能係日本衝到現

呀美廿鳩年

正常價咪要囉

撳左先miss左又要益契弟

好似又無哂

撳左先喇，到時完左無撳又會真香

但係8月中過左日本驚無人收件

都維持左幾耐
算係咁

去成年

8月尾返

BB唔怕多

有無朋友可以幫你收件?簡D記可以喺智能櫃或者7仔OK攞件

咁咪係囉
專心旅程好過啦

睇下點先，唔該geiz女友

應該可以睇矮王套戲

屌 當初冇diva搞到冇訂車
下一輪炒氣將會係車車

啲答案好有聲

會水你初版靚啲qc好啲 初版有光環乜乜柒柒

公道講
有個垃圾地台

其實價是可以講的
賣家但求打個和

謝巴打share
已訂kiva wizard

Wizard仲有咩

係close之前㩒左
係咪要落地獄

恭喜

可以享受地獄嘅樂趣

same

齊齊落地獄

LM

好彩係返工空餘時間上黎睇下 唔係嘅話又要叫春

大家都是地獄兄弟

見到台灣將taiga譯做大河

aniki

到底係咩名
泰迦
太牙
大河
太郎個仔

背景

太郎個仔實冇死

太仔

太仔正解
太子個仔到時咪叫太酸

超人之父個孫

又嚟
係時候追Build

點search 到Build?

exaid都追番 感謝巴打

Build 無矖

去特攝玩具咪有

我頭先都睇過

好

Wish list都唔會提有貨 其實用途不大

發現呢度好多XXX老公老婆 仲有女友

kikai本人

諗起幾個月前有個巴打喺度post相話女友送左乜 好多負

傷害單身狗弱小心靈

逼害單身狗

早排忍唔住炒入咗隻exaid 3人set 你而家走去開

幾錢

啱啱好4位數

2000?

1000姐
咁啱嗰排生日 當買生日禮物俾自己

人真係好犯賤
最近翻睇完konosuba 又手痕想收套土人figma

唔諗以前好似599都冇人要
除返開都係333蚊姐
都唔算過份嘅

咁諗係好啲嘅…

唔好意思 咁啱用咗靈感

我都係咁安慰自己 仲有個台tim

我一出買都係九百幾
傻仔咗

撳左ex aid搵frd收件

想問下係amiami訂野 揀邊間速遞公司cp值最高

你咁講我又開心咗

dhl好快到

dlgh

三百幾一隻抵玩啦

我都覺 三百幾有武器喎

但大概幾錢運費 如果一次運兩隻shf

2隻應該仲係0.5kg內
睇你用ems 定dhl啦

如果dlgh點計

柒預瞓咗 喱度我話事

屌miss哂所有嘢

好波

院長訓左,院友無枉管

問返伯母

sor9
如果dhl點計

夜晚由狗狗揸旗

攞出嚟咪幫你揸揸囉

dlgh....
埋單ami咪同你計囉 過0.5kg咪再加續重 續重咪多幾百yen

好 唔該巴打

狗狗今日好進擊

有哂價錢表都唔睇..

條女好味

係男人嘅話

宮格非衰格

成日都唔得閒
啱啱追完啲post

sor9 下次會check清楚先

點解冇火箭屋企果隻黃黃地

等真骨啦
黃黚黚+軟骨散

雞雄哥, 厹, 大乳 三國分立

鬥長命

OOO出完 下一隻新平成就係佢

係就好喇

狗狗話事

雞雄哥做咩怯, 怯就輸一世
爭龍椅啦

有意見？

喱度有完善機制跟進投訴

準備瞓交俾狗狗睇場

睇下得唔得

請出示你委任證

雞雄哥

無問題臨瞓上水睇下
明早先見到院長

我先係最大
A預俾我架空咗

係咪有人想約隻揪

院長聽朝回歸

我就係佢逃生門
雞雄哥想點樣呀

狗狗萬歲

下

想瞓覺

竟然係咁

好浪漫

無福消受

我想問下劍15周年套卡同卡簿是咪唔是魂限
見到D鋪頭番貨冇運輸盒

係魂限 正常有啡盒 可能拆左 佢啲包裝好呀位

厹好撚疊馬

老公老婆男友女友all connected

85單 跟你賣人情 我也為你高興
共你交收相擁插過 射多幾次沒最後
姿勢仍然同一個 插得爽
誰都斷背過 誰亦曾被插過 好撚爽

聽朝

竟然未瞓瞓啦染頭

跟唔到你個beat

夜更呢個好差咩 哼

砌緊模型

三角誌好多夾硬嚟

差不多睡了
有個我也為你高興先知

本身嘅存在都已經係…

就係有厹睇住眾院友 大乳先可以安心瞓

油王參戦決定

暗示魂展

其實佢每年魂展都係改色 冇咩大期望

當然出Kuuga就梗好

快快趣完咗Kuuga
仲有OOO同魔法師緊接

三色+Rising同Growing 都7隻 未計隻金蟹
有排玩

OOO可玩性大到仆街

準備傾家蕩產all in OOO全部form，可以換唔同部位玩combo

如果有錢箱入仲可以重現伯母我來了張圖

如果古迦唔同form嘅話咁要原色mighty 先襯得返#shock#lm
btw 金蟹算吧啦

金蟹真係

Lm箱入

如果有錢的話

邊似油王咁有錢

想問下新平成既超人 除左orb仲有邊套好睇
近排得閑想搵野追

油王求你顧下我的感受
無咁多油 無你咁鬆手

買得多其實玩唔晒

預巴一瞓，即刻亂到9彩

咪9吹

咪係

拍得上早更

成班變態佬又出來搵食

睇嚟小羊你藥效過左

早晨我屌又咁撚大雨

呢幾日 天都在哭...

濕撚曬

莫名其妙
反而老豆長期有

老豆都closed

你搵我

魂展

環保系列

無敵

狙擊

who.gif

咁快closed

早乳

油王早

睇到成頭問號

太郎表示 有冇人識我

琴晚w肥仔開750OOO都無哂驚驚

驚閪咩

好難唔識

青出於藍
老豆任訂
個仔一日截

有老闆你

暫時嘅啫

早晨

帝騎出征 吋草不生

睇情況

唔係瓜

星期五了

無事

早啊油王

今日就早啲收工啦

做咩？又miss咗？

點解無嘢啱訂架？頂唔順啦

世界被破壞

....... 琴日返到去無左件事

睇錯左帝吧

閣下問題

好大雨

唔緊要啦 志在參與

要著泳褲了

見平平地想入來陪老豆嘛

又要做落水狗

有仔無老豆

快啲嚟救我

笑到往生

老豆好樣過個仔
個仔個樣膠膠地

諗番都覺好撚好笑

我要將你拯救

聽日再戰

腦細：想下好啦

難道超人line都開始比人炒

任撳架喎

有獲氣！

唔會掛

等緊下星期
tatoba tatoba tatoba

超人line咁垃圾都炒....

好期待可以分體

價錢吸引

炒就無埋佢唯一優勢

笨大 計劃通

多唔多人認識先..

其實W可以分嘅 應該落到鑊

模型滿足返你

好大乳

又計劃通

摸零

濕透

骨摩零

濕了

好想著波鞋返工

早
好撚鍾意喱張gif
推一下

炒家搏遲下多人識

拖鞋好失禮咩

直接踩水感覺唔好

經典 滿足曬獸慾

kiva已經

蟹了

鎧甲勇士先有升值潛力 賣過千都有大陸西高收

小弟唔識野

銀河

圍爐炒

復活了

小圈子炒

仲炒拉打超人...炒鎧甲勇士啦屌

漂白

老豆都close埋

早
出櫻花大戰

突破盲點左手炒右手接

又玩童年回憶

無愛

無得合體

手勢答咗 免了

大有大漂 細有細漂

依個免了，等緊千值練個隻

等pose plus個隻算

早

派藥未呀，院友們就快頂唔順啦

mon少陣post就miss左build

無藥派

喱度好似無人達陣build

夾埋隻ooo share番啲運費就fit哂

首先你要落左地獄

8月等下Build基本form會唔會有正常少少嘅價

你又未入咩

呢隻無

求真骨ooo換Build

過多排就見到一車車ooo無人要

承你貴言

宜家已經再販K先生，睇下啲仆街舖仲敢唔敢玩hold現貨等炒

放心 佢地敢

喱啲手段點會唔再用咁多人早買早享受 1480

咪就係
陸續有黎
OOO呀 古鳩呀 Beast呀 電基墮呀
要乜炒乜 速速磅唔好兩頭望呀

一定會睇下炒多啲定炒少啲

魂展再炒

最尾嗰句有聲

就算之後有再販, 只要頭嗰水扮到好少貨, 搵啲人上FB打幾句, 已經足夠引到班人高價接, 任務成功

希望大家比日本仔賺都唔好係香港衝現，唔好助長班仆街成日唔開通販訂

喱度邊有咁大影響力你去FB呼籲下

魂展唔關通販事

唔係呀巴打，我係講緊好似真骨kiva OOO呢啲通販。成日唔開訂玩飢餓營銷

因為冇人會諗過連通販都難買到閪咁

通販唔開訂其實合理

差一隻可以開枱

好難架
大家都鍾情於9算孤
死症黎
1480diva都有人衝到既
都無咩無可能

坂本新企劃

好多特攝熟悉面孔

大久保桜子

大乳又認波唔認人

出現了

繼續睇黑袍糾察隊

又放假？

靜靜雞睇

睇哂 好撚正

扮工戰士

用仁叔個app 睇

崩壞到仆街 爽

得嗰6隻都驚散唔到要開訂
好心有貨先攞嚟賣啦
喱啲就真正小店啦, 咁撚窮, 唔係伏利嗰啲一板板又學人叫小店

叫佢strong hold
hold到令和完 一定fatfat

Box art又幾靚

都唔知買唔買好 轉頭shf又再販

見到佢
我第一樣諗起啲人想做炒狗炒HT單, 連訂金一千幾百都比唔起, 叫人陪佢上去排同比埋訂金, 自己就唔洗錢齋排下隊袋幾百
第二樣就係恐慌式拋售咁開始見到好多話OOO開訂但7xx就算, 做咩唔敢賣過千呀

再販有無分屍踢先

同抽jordan 一齊去買 一蚊都唔洗拎出黎就袋一千幾百
所以d 鞋group 要實物寫和先比開post賣呢個方法幾好

最近幾個月啲玩具買賣谷佔咗5成係賣HT 單

日版ooo都係$400
成班以為自己炒緊hottoys

...

麻煩大家比埋錢我先我無錢搵代理攞貨/找呀美數

係超靚

所以我都費事擺上嚟

@泊巴 課金吧

好盒好好丁

你都唔砌

召喚Geiz女友

就嚟分手了

佢的離開也是愛

盒Exaid 都無郁過

牙醫

收盒

首歌幾好聽

定太易搵

勇巴去買盒shf算啦

同意

起身屌閪啦

當收納盒用

基本上 入post 撳粒掣 拉低

哭泣又撚我呢啲單身狗

又一個養殖場

都要記得邊個post

大吉利是

你地記性真好

有啲歡樂幾好嘅

想當年儲咗好多說明書

之後一野掉曬佢

我都單身狗

偽毒哭泣

扮咩

我都有儲過.... 掉左之後，爽啊！

講大話 明明上次交收

消滅養殖場

發現原來某王老婆講啲野都好進擊

進擊

想知時王完左 個啲咩老公呀女友呀會唔會改番名

唔洗spin啦 想老屈返我

留名跟進

我依家個櫃一堆紙箱同COCO書，十年無清過，唔知有幾多小生命係裡面呢

唔好老屈唔該

花生

會呀即刻無哂

早晨

我掉曬啲COCO

一年既愛

搬屋時扔哂

算長架啦

唔捨得掉

森巴，危險爺爺，封魔幻想

童年回憶

我果啲四驅小子年代

x 2

9月 廢老 兔兔 椅

我好似第20期左右開始儲，舊個啲已經啲紙黃曬同甩頁甩色。基本上一打開本野會跌曬啲紙出來，其實要掉，但真係唔捨得，細個放學乞呀媽比20蚊去買

兔兔同廢老無訂到要衝現

$620一個小提琴、2對手、一張椅，最後都係放棄

兔兔真係等死人..

石黑英雄

btw 睇山本千尋玩劍睇到悶....

兔兔遲咗1 日訂，已經係10月貨

打完卡咪算囉

搵日有心機先，好鬼多，清完又要除蟲

免免

你估魂展會唔會有無敵消息

exaid 係時候要公佈返隻啦

9月撚兔兔 11月撚evol

10月 金檸

兔兔

X-0

我已經感應到啲氣
無敵。降臨

Lv 1

Hyper muteki

訂唔到evol，唔使落地獄

等到2046應該會有嘅，lazer lv3都係啱啱先出貨

呢個

隻錶點睇

收到風shf無敵會出兩個ver，一隻係平時shf嗰隻金色油，一隻係牙狼嗰隻電鍍金

5塊面具1set
要買5set
fatfat

無眼睇

車車 lv2 閉眼ver

嘩1000蚊唔駛找呀
唔係唔記得計運費添

濕身ver

聖誕濕身ver

game over ver

我都係咁諗跟手佛心啲一於出埋黎斗x-0畀勇巴

尾碕濕身

再販decade同kuuga後覺得呢種方法好正路

面油ver

仁仲未將BB毛公仔寄出黎

賣萌ver

lunch先黎大乳

孤島開大河
$201

電鍍

Lv1正過lv2

1蚊點計

天氣不似預期

超抵玩系列
諗緊入唔入好
等緊佢出Titus同Fuma

清散紙大法
個個比210找9蚊

抵啊 不過撳左牙美

咪就係

$1係跟機

人格保證

撚早

我聽到有人叫titus

果兩隻似魂限多

原來炒孤嘅人格保證只係$1

大河
不如叫太子算啦

我以為「大河」係女嚟

孤爆確認咗佢個名: 泰迦 (大河)

危險爺爺我買哂啲漫畫

大河係鋼牙老豆

圓谷太子係zero

今年zero 10週年唔知有咩搞

封魔幻想好高質
但被腰斬

細個成日讀錯主角個名

有一期單行本
頭頁力肥特登教點讀

我d coco 係拳王個期同你地唔同

我都有睇

孤開左太郎個仔

明顯我地係同一個時代

齊頭二百唔得嘅
係要加個一蚊落去

落1蚊訂

落訂先

半斤八兩

網店唔見，收工先落鋪訂會唔會冇晒

Fb pm

PM 最方便入數唔洗手續費

拳王個期啲畫風好正，冰女

個時有Co Co， 有快樂龍

真係儲唔到，要掉

不知火舞

跟機

點解我會中桃伯伯,係咪睇得太多老人AV

好似以前動物節會擺檔賣coco同佢嗰堆漫畫
齊哂咁多期一嘢買哂佢

JK同大姐姐，我全都要

口味問題

好懷念以前個動物節又易行
以前買哂武者丸傳同港版數碼暴龍
可怕依家唔見哂

漫畫節

SHERMIE

d鐵牌仲係到

真係以前多d漫畫野睇依加主要係Hottoys & Playstations

依家咩動咩玩咩莖咩音樂節

都仲有角川嘅

以前都多人 但未去到逼嘅程度

完全理到

係既，條隊又係好多人

前兩年去過次之後就

越來越唔想去

你都係谷住去啫

幾年無去了，最後一次去個陣吉咗半個場比人坐係到，之後三分一個場係爆旋婆婆。行半個鐘都無就出返來，自此無再去

原來有轉數快
要1咗

我係單車呻淫王嗰期

而家係hottoys節

角川都冇咩啱買
不過都會照排睇下

打卡

舊嘅shf ooo好彩無乜特效件 唔係都難搵

咁勁

燃燒啦炎帝
同我心入面既火焰一齊燃燒
發出無比既熱力！

本身包咗係隻shf度
parts好似得Tajadol對翼同腳

向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里
容我飛 和世紀 互爭分秒爭先了不起

有聲

Tvb d兒歌係幾高質

我睇過舊果堆嘅開箱 得ankh手仔同tatoba聯動好睇

暑假最後一日睇兒歌金曲頒獎典禮

最正一定係踢出我天地個首

當年d兒歌又eason又劉德華又楊千嬅
個排場唔差過其他歌曲頒獎

單車呻淫王好似後過拳王

好正 又熱血又洗腦

係 睇過單車呻淫王無睇拳王

同親fd踩單車都會唱

動畫又係好睇

我個人排左8個鐘

個日*

當時每個暑假都好期待

有人排左11.5hours
on99

黃金入球

周仔次次演唱會都唔想唱

有睇過

呢首次次入場睇港隊
開場同中場都播

碟都無出，佢應該當咗係黑歷史。但首歌其實好正

入紅館就唱

無當啊
佢成日唔記得歌詞
同埋唔係佢自己作曲佢自己先唔點唱
碟就純粹版權係TVB

原來係咁，之前搵佢啲碟隻隻都無依首以為佢唔鍾意首歌

我星期一嗰日8點去到會展, 未夠9點入去攞頭籌涼冷氣, 唔洗11點有得走
學德鳩話齋, 我好滿意今次既安排

羨慕

是日金句：人格保證

我人格保證我係單身狗

咁係人格定衰格?

講還講唔好貼圖呀

可否叫預巴將「人格保證」set做下個post嘅新標題

有啲更重要嘅嘢...

唔緊要，純粹提議

日後另計

屌 以為log out左

下次我check清楚先send

入紅館佢就會唱
利申腎粉

上次佢係麥花臣都有唱
佢玩得好開心

原來google到

點search到
咁得閒揾

其實有咩係預巴搵唔到㗎

唔係個埸我頭場無啊

青春學生妹

個ngng應有其人
佢用文字上黎問市價先再入貨炒

唔知呢

SHF拉打特攝綜合POST765 冷靜啲 新CSM啫

勁 咁都搵到
Show 扑得 user

笑一笑世界更美妙

本身有扑 好方便

幾時開班教點善用google

W有教大家3個keywords大法

手指 錶芯 銀仔

家有座台放大鏡 如有一寶

本身唔想補尾刀
不過印象深刻

SHF拉打特攝綜合POST769 咁玩法唔掂㗎喎

#495 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到有扑到
但又唔知依單又唔記得佢仲有犯咩

其他我就唔知了

油頭雕d眼都係咁油 呢d真係濕濕碎

有d都唔太記得 不過原因黎黎去去都係個d

...搵貼紙貼算

梗係啦 上完底色貼貼紙
唔通油拉打圖案同usb圖案上去咩 咪玩啦⋯⋯

玩得幾開心

準備放工，仲有18分鐘

嬲

叫鳩德咪撚扮野喇
冇得玩hottoys首發之後屌撚曬鬼

入到去, 見到有啲大家唔想見到既嘢

已放工

雞雄 (放工)

預遲無人屌
預早會俾人屌
黑貓

睇咗
雞雞

一個二個咁早收工架

Dirty

阿預呢期丁少啲好喎

咁呢個預遲預到好遲

預左-大家爭住屌

大家爭住含

輪大乳

排好隊未

有啲似New Den-O

留返啲quota下星期打丁好喎

油王又係要丁少啲

月尾先玩得

玩住月巴先

訂咗肥妹返歸玩？

月尾dcd

珍珠奶不了

想啜

慎入

SHF拉打特攝綜合POST767 時光機開始出動了

免疫

十月飛唔飛好

你唸到有理由唔飛咩？

諗到
時王系列為主

未公佈唔好驚住先，比啲信心

好有信心

有無無wo

咁仲唸咩，買機票啦

江門傳聞

無既我自貼

留名鞭屍

講還講

自貼咩先

ip都唔使check
貼黑崎

真小人扮君子

狗狗好波

俾個5我

5

雞雄哥都唔叫聲？

福姑響應5號

10點收唔收到啊今日

預巴可唔可以搞個4日3夜日本魂展旅行團我想報名參加

同佢同級Sor

吉原一天遊

老細舖頭交團費

啱啱睇到，要課金了

厹哥

大乳之下，萬人之上

而家啲厹睇得自己那麼高

要一

夜晚佢話事

夜晚喱度我最大

啱呀

唔記得轉ac?

雞雄冇啲大志
影衰啲鄉親叔父

小薯仔一粒

咁就玩足七日

人格保證唔係

其實大乳都係佢黎

一齊去接無無歸家

值幾錢

你耳仔會爛

見預巴真人

真人好寸 叫佢老闆佢唔應

又老闆又歌手又作詞人又哥基點跟

泊巴打直入舖打橫出返黎

大乳真係好惡

一叫預咗架啦就係咁

who

嗚金收兵

無次衝到，屌

唔會我會用時間證明我既愛 謝！

Hi！

駐紮旺角

襯依家預巴未訓 上下水先
洗左成日衫手都軟

G持
到時用新ac轉新名 冇人認得你唔緊要

無洗衣機

交俾我 ！
你對手由我嚟守護！

洗衫用手咩年代

如果真係無無我會想去日本

...展品飛去打卡

我唔會咁做！

我記得條排隊拎貨龍長到.....

新衫用手洗驚甩色

消化到嘅

好型呀狗狗
唔柯薯薯落去當執到

扮有野做

你地2個飛起壯做cp啦，改名做我老公厹

甩色唔係衫問題咩

係，冇工返又好悶執下房

就係驚會甩用手撚兩撚洗過一次先，家母教

點捱到9月

May’n

8月中返美食節但冇美食

第一眼以為係結衣

呢個阿姨好似都仲係年年捧場

正皮正皮
每逢星期五就要大和解

大勇 雖然同你口味相近
但今次你驗驗眼好

第一眼就知會係我老婆

絕對要驗眼啊大勇

宣布呢度改名尾碕真花後援會

又嚟

我仔仔呀，正

預咗架啦

陰公越睇越唔似

人黎 貼翻個結衣比佢驗眼

繼續不了

夜晚了
厹

用時間證明比佢地睇我地既愛！

石像都唔買笑死人咩

甜到入心

下面係野獸個陣造型？
套野一般但影到結衣好靚

原來咁多同好

係

上位了

等㝰人教你地點分我個老婆同大家個老婆

我個老婆

大家個老婆

今日子依個樣不得了

套野入面既結衣好成熟

注意力去哂戰兔到

不回東映了

結衣靚女呢啲係共識 係事實

gay test

大和解

佢條女都幾得

呢個就唔抵幫喇

真

真花：好悶呀，有冇人陪我傾下偈

仲好意思叫老婆

睇野獸個陣覺得戰兔演技好過龍平

not bad

佢做自己姐係傻鳩

超人line真空
輕鬆訂

我老公奧野壯(已叛變)
名都幫佢諗好埋點改 唔洗多謝

日本妹黎講
石原里美最正

想當年某人冇買大航海 畀一眾巴打狙擊左幾耐

我老公不是奥野壯

@厹

1001

太早了

我前夫奧野壯

時王前老婆改名大賽正式開始

近貼時事

上水開po

....

留名學嘢

無錯

下面班友做咩事

997

結衣和解日

1110